點解喺外國生活過嘅人個樣會鬼鬼地

例如張曦雯呢啲 老豆老母都係本地人 去美國住得耐個樣真係連個樣都西化咗點解會咁

高質DNA影響

化妝style

飲食 氣候同打扮

環境會影響個樣

做得多IT,你個樣都成個宅撚咁啦
環境影響一切

整左容

浸得洋精多自然西化

我都識個男仔佢老豆老母同上一代都係香港人
佢細細個就係加拿大生活，個樣勁似Mix

係囉 點解會咁 無理由dna 會改變架味

嘛

同星座一樣 點解唔同日子出世既人性格會有分別？
世界仲有好多科學家都未能解釋既野

以下9up：

1.人嘅面口，係會根據佢平時接觸開嘅人而有所影響。
2. 每個地方嘅氣場問題

（呢個問題可以延伸落去……例如，會唔會啲鬼佬走去支那住得耐，結果個樣都帶咗支味？）

因為星座is on9

無知既人
你如果有留意
就會發現星座定性格好準
例如 獅子座 金牛座...
你呢d十足十 百幾年前信曬地平說果d盲信撚

其實用星座係有個問題，根據我之前睇到嘅，齋check生日係唔夠，要計埋出世嘅地方先得（好似話確定咩宮嘅位置之類）。

咁呢個世界係咪得12種人
或者我偏激啲講，個老母今日作動 2300個仔個頭出，聽日凌晨先出晒個人，如果聽日嘅星座會變 ,咁個仔當係今日個星座定聽日

女會吸收鬼佬既精液

男

mc jin夠係美國大啦 似唔似mix阿？

你將星座是但掉轉結果俾佢地咪得
反正星座撚都唔知

咁陳凱琳點解釋 唔通係加拿大接觸印度人多

On9仔
你自己睇下啦 獅子座既性格 根本其他11星座同佢都唔撚同

背後原理唔係日子 係幅射環境溫度等未知因素
你呢d咪自大 井底之蛙 自以為了解一切既人

咁講句中肯既

將人既複雜既行為同性格特徵簡化為12種星座，對解釋人類行為而好大局限

你自己話人井底 但又話未知因素 你攞得出科學證明我會心服口服 你攞個未知因素出嚟撻人真係

得罪講句
每個星座對性格既形容詞冇十個都有五個
貼題咁大貼 大包圍

真係中左：真係好準啊！
差好遠：佢唔係typical既XX座
介乎中間：佢都似似地既

表情、神態、化妝、髮型會似身邊嘅人，但係係睇返佢哋五宮，其實冇變過

水質

唔同語言會練到唔同嘅面部肌肉

細胞會因應生存環境而改變基因表現(gene expression)
例如如果你長期生存喺好凍既環境一段時間
你既gene expression會改變
從而刺激脂肪細胞
結果多咗脂肪保暖 適應環境
過程中DNA冇改變
只係演繹DNA嘅方式唔同咗
例如忽視某段基因
或增加某段基因既表現

點解會變鬼鬼地 相信都係因為身體處於唔同環境
氣候 飲食 活動 等等
出現有別於正常喺香港嘅gene expression

詳細睇wiki

咁你肯講個theory未
定已經publish咗一大堆paper最好我地自己做research

建議你了解下咩叫Barnum effect先

想知如果 一個香港人去非洲生活 會唔會成個非洲人咁樣

講咁多嘢都冇圖

外國大嘅人身型都唔同啲
女嘅大波啲，男嘅大隻啲，整體嚟講脹同飽滿啲
我認為係 氣候水土 + 食物 + 做運動 影響

你先係信地平說個班傻鳩呀

語言都會影響

語言
因為講唔同語言用嘅面部肌肉唔同，所以個樣都會變

好似之前有個post講過大陸長大就算講廣東話扮香港人,最後都比人識出係大陸人,好似話係普通話同廣東話用既面部肌肉唔同造成外觀有差異
但我就唔係好認同唔同地區生活會令基因表達發生變化令外觀出現差異,好似北方寒冷地區既人個鼻會高啲,但我地去左唔會去左就變高,但因為水土問題引起既少少差別,我覺得可以忽略

高你老母
東亞民族萬歲

Epogenetics

Environmental factors activate/deactivate certain genes